繼龍門後，渣哥成頭號打擊目標

渣哥抵撚死架啦

起初，中共搞龍門的時候，
我沉默了，因為我不是龍門常客。

唔係膳心咩?

話撚知你，人渣哥係唔撚抵幫，我入龍門比錢都比得開開心心，
入人渣哥比錢笑人地廚房佬真係比左都背脊骨落。

然後，中共搞渣哥的時候，
我沉默了，因為我不是渣哥常客。

搞龍門嗰個就係渣哥喎

關乜撚嘢事？

龍門係自己做自己野，然後被人借食物難食打擊再屈佢食人血饅頭

渣哥係帶頭玩分化再唔跟投票決定做嘢，空降所謂股東選址開分店。

既然渣哥賺咁多錢開到分店，咁我哋懲罰其他黃店都好正常姐

樓主知唔知咩叫報應？

不嬲都係一堆五毛搵位無事生事
小事化大，總之搞到黃營望落立立亂
日日鬼打鬼咁令人灰意冷
呢招後雨傘好成功
但今日係2020年了

即係渣哥=中共

渣狗自己搞個假民主先
唔好撈埋黎講

從來冇人搞渣哥,係佢自己搞死自己

國安落到嚟香港租起成間酒店就知部處要食大茶飯

心水ching

渣狗咪分化始祖

南亞仔要搞死渣家軍
但我支持佢

你講人渣狗佢自己?